香港男性平均都唔高

計我話一米六幾下先算矮
一米六五正常
一米七就遍高
一米七五就死高佬搭lift電梯霸住曬啲位
坐地鐵對小腿貼唔埋張櫈阻住曬

一米七五就死高佬搭lift電梯霸住曬啲位

死矮仔

我172

公共交通工具啲坐位跟本無預米七以上嘅人坐
好心咪撚坐

見到一米七五已經好癲
叫我點算好

你個名

唉 我出返去先

一米七五就死高佬搭lift電梯霸住曬啲位

佢瞓響度搭?

其實你都幾慘
同人講句野都要頭耷耷

一米六以下叫殘廢
一米六五叫侏儒
一米七叫好矮
一米七五叫矮
一米八叫偏矮
一米八五叫正常
一米九-兩米叫偏高
兩米以上叫高

利申：殘廢 拎緊傷殘津貼

連登仔平均身高都兩米

香港平均應該有米七五

你回應返高佬搭lift電梯點解霸住曬啲位先la

呢個年代米八叫中等身材

入廚房最辛苦